［有錢唔搵］布拉格因中方唔肯刪除「一個中國」條文，與北京終止姊妹城市協議

The Czech capital will cancel the sister city agreement with Beijing because China does not want to enter talks about removing a clause stating that Prague respects the One-China policy

中国隨即取消部份布拉格旅行團

香港人快啲買機票去布拉格之春天促進港布交流

立即黎